881王永，點解成日話做乜唔信香港法官可以把關。。。。

屌你啦，香港法官只係批准，而唔可以冇權反對，
即係中共屈左你強姦，有哂人証物証，香港法院，可以懷疑中共做假咩，你個仆街

無人聽？

有聽
人地鐘意點講咪點講
個節目佢既又無phone in

呢個pk為政府

仲聽佢節目? 算啦, 佢不嬲都係保架護航派

成日話香港人唔信法治，係唔信中共撚樣